这是自数百万年前以来从未见过的水平，当时地球是一个温室，被海洋淹没的星球，正如美联社所言。 过境速度慢意味着地球在一个糟糕的时期排放高|MacKenzie Elmer |022年6月7日|圣地亚哥之声 
 与此同时，我们的二氧化碳水平介于1000万年前的上新世和中新世之间，我们面临着4000万年都未曾见过的始新世温室。 我们变暖的气候将如何稳定下来? 科学家们展望遥远的过去|Ars贡献者| 2021年12月20日|Ars Technica 
 我被推进了一个智力的温室，黑板讨论和研讨会总是远远超过规定的时间，这让我暂时忘记了我为什么在那里。 我如何通过科学逃离我的麻烦-第104期:和谐|苏博德·帕蒂尔| 2021年8月25日|鹦鹉螺 
 他补充说，那些来自好莱坞黄金时代的明星在今天这种温室般名声的环境下是无法“存活下来”的。 克鲁尼:祭坛上永恒的魅力|蒂姆·蒂曼| 2014年9月28日|每日野兽 
 如果沙特阿拉伯是温室里的花朵，那么美国人帮助建造了温室。 沙特会因“巫术”处决外籍劳工吗? Michael Schulson | 2014年3月29日 
 这本书是对德高望重的出版人法拉尔、施特劳斯和吉鲁的历史的一次漫游。 本周热读:2013年8月5日|Nicholas Mancusi | 2013年8月5日|DAILY BEAST 
 在这种环境的温室之外，他说得有道理——尽管他的信息可能是许多保守派不想听到的。 纽特·金里奇面对现实，承认保守派脱离现实|霍华德·库尔茨| 2013年3月5日|每日野兽 
 而米特显然被金里奇的“激增”搞得心烦意乱，看起来就像温室里娇嫩的花朵。 纽特·金里奇在CNN南卡罗来纳州辩论中回避棘手问题|劳埃德·格罗夫|月20日|每日野兽 
 奥诺琳有一所小房子，一个花园和一个漂亮的温室，租金是每年五百法郎。 奥诺雷·德·巴尔扎克 
 “他是一株非常珍贵的温室花，”丹尼斯讽刺地说。 欧文·约翰逊 
 他从事温室蔬菜和园艺蔬菜的种植和批发运输。 《老瓦拉瓦拉县的莱曼历史》第二卷(2 / 2)|威廉·丹尼森·莱曼 
 当然，它们不像温室里的紫罗兰那样芬芳，但它们的颜色却和温室里的一样美丽。 生活在一个小|卡洛琳弗兰奇本顿 
 她睡得很好，吃得很饱，她的水晶宫就像一个小温室。 孵化器宝宝|埃利斯帕克巴特勒